谷德昭勁會員請入一入嚟

係咪你同個fd夾埋玩鳩我 or
你真係比人用左個名

通知一下你

黑人問號

你係本人？
有個癲佬係咁話你係佢
若然真係 唔該你地2方面盡量同一時間一齊打=.=
到時我會shut rhe mouth up

昭勁同超勁有咩分別 邊個係正版

真假難分ching